陳文敏︰人大決定沒法治可言 劉兆佳︰中央冀有「忠誠反對派」

政府宣布，根據全國人大常委會決定，楊岳橋、郭榮鏗、郭家麒及梁繼昌即時喪失立法會議員資格。港大法律學院公法講座教授陳文敏指出，即使有人違反《港區國安法》，亦要經法庭審訊，現時人大常委會認為有關議員違反國安法，就要被取消議員資格，批評是沒有法治可言。

全國港澳研究會副會長劉兆佳就認為，《基本法》現有條文不足以應付立法會目前亂局，中央沒可能不處理，他相信中央希望有「忠誠反對派」出現，形容民主派若不接受，中央所定的立法會議員履職準則，根本不可能在香港政治架構立足。

收皮啦小兒麻痹劉兆佳

立法會已經變成中國人大
40票贊成 1票反對d fd

支那共匪：唔扮lu

忠誠反對派咪即係茄喱啡

法治社會

忠誠點同反對係同一個人身上？

支持你的反對者

忠誠反對派

姐係演員

反你老母
只有亂港派
漢奸劉兆佳假傳聖旨
應該立即用國安法逮捕

忠誠反對派 鄭蟲泰

忠誠反對派 = 有角嘅圓形

即係叫你俾啲叫床聲黎聽下
一邊被屌一邊哎唔好

忠誠反對派

等於上帝第二個獨生子

是撚旦啦，你鍾意啦

即係condom候補

有jer 既林奠

劉笑佳都on撚9 立足唔到咪唔撚入建制囉 想全面控制又要忠誠反對派

忠誠反對派？痴撚線咩

即係佢批准你反對既先可以反對

虫太

忠誠反對派 只有中國式邏輯先會出現到既野

忠誠又點會反對呢？ 柒撚完未？

支共式反對派

共產黨奴才 劉兆佳

可唔可以唔好再訪問條劉兆佳
一本正經喺度尻噏 好撚煩膠

劉兆佳條垃圾幾時死

咁而家淨低果班咪分班玩cosplay做忠誠反對派囉.

"忠誠反對派"只適用於聯合王國這類有悠久的君主立憲傳統而且貴族會履行貴族義務的國家,很多權力其實建基於傳統/禮節而不會用
在獨裁政體入面,效忠同反抗係互相予盾,互相對立,絕對不會有"忠誠反對派"呢樣嘢出現.反而只會出現有用的白痴
最後一點,聯合王國係國會無上,國王討伐國會係要斬頭,香港立法會係咪國會無上.唔係就唔用亂用人地啲term啦

佢個腦同掃把頭一樣都係全新直版任驗

忠誠反對派=蟲態

中國第九大民主黨派

很感激忠誠的狗

洗咩浪費d$做戲呢,搵深圳人大取代香港咪得
拆尻左邊關,香港永久居民改做深圳人
搞掂

依家咪係1:42

"忠誠反對濃派" =自願被強姦

忠誠反對派 = 閹狗

既然要做閹狗，點解唔做忠誠支持派

熱血公民呢

望住班泛民你就略懂一二

忠誠反對派講出黎知唔知幾肉酸

咁不忠誠支持派呢?

乜鳩野名詞黎

但都係唔開會

漏口佳好心入老人院啦，十幾年前講嘢都唔算數，電視新聞記者影住出埋街，咁都唔認數仲叫學者? 十九學者就有你份，成日出嚟抽水刷存在感!

希望有守法黑社會

記唔記得曾蔭權

呢樣佢冇登錯

諗諗下..叫奶共派分幾個出黎專門投反對票咪得

以為自己做英女皇要玩君主立憲？

報出國際笑死人
支那人真係唔化

係喎

荀令君

你問下松泰

民賤斬人聯，宜家可以大龍鳳造埋所謂反對派。

蟲泰就係囉

既然都有忠誠反對
咁劉屌佳老母係咪臭閪慈母？

忠誠

唔夠大

忠誠反對派 鄭蟲泰

跟住愛港力頂上做反對派

忠誠反對派
熱狗算唔算

你可以講下反對，但講下好啦，唔好阻住條議案通過，唔好阻大家發達

嘩 好民主喎

唔通係鄭松泰

忠誠既反對派係咪司徒華果類

呢條老鳩成日cosplay中共喉舌

佢講野幾時中過，仲燈過蕭生

熱狗咪忠誠反對派

熱狗迷雲黨對落仲有一系列衞星page

白兵 Stormtrooper

陳到 Do Chan

泛民主派 · 永遠站在抗爭者對面

泛民主派與牠們的on9支持者．永遠站在抗爭者對面

學民苦主大聯盟 Anti-Scholarism Alliance

北歐心科學 NordicHearts

敗傲籮即高 嘥仁時 （Bio Sciences）

理大爆料

美國鵰 Bald Eagle

時伐革命苦主大聯盟

黃藍是白痴一樣咁無知

香港人血日程表

泛民苦主大聯盟

黃衛兵苦主大聯盟 Anti-Yellownazi Alliance

香港人無得救

黃屍生態獵奇

又忠誠又反對
Win-win in China means China wins twice
典型支那wins twice思維

垃圾桶同蕩十一其實都可以算係忠誠反對派

湯十一

忠誠但有得反對

鄭松泰

黑社會希望有人拉到佢地
幫佢地良心受到制裁
咁佢地就可以一邊用刀斬人 一邊吸毒 一邊數銀紙

條撚樣究竟知唔知自己講緊乜

而家要講望住松泰了

佢哋想有人平衡返
唔想威脅政權
唔想政權冇反對聲音而日益腐敗

忠誠反對派? 佢啲學歷老吹架? 真系唔知衰

Hahahaaa

上面啲人係咪無知到未聽過「忠誠反對派」

8:24開始聽

淨低既保王黨係咪要抽籤揾人扮反對派

等同現今警隊一樣囉 !

保皇黨咪做緊
口講反對 投票就贊成

即係要人做戲

真 搞到啲中文壞曬

有 名義上反對派 實際仆街共匪走狗
「謝蟲太」

得佢哋先諗得出

叫新民黨做住先囉

從八九六四第一槍響起
共產黨已露出邪惡的臉

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

係蟲太 做梗自己野

禮義廉 VS 共產黨
咪有反對派LO

民主黨一直做緊忠誠反對派
唔爭在依家講埋出嚟

忠誠反對派係乜撚野, 講出黎唔笑架咩

反對？沒有 沒有 沒有！通過!

支那佳

又係叫佳佳，白痴到呢

忠誠反對派即係熱狗？

要好似熱狗咁交戲的

效忠馬克斯

睇少我蟲怠

中央冀有「忠誠反對派」
不如話要個「純情嘅淫娃」重實際啦

Eminleo

叫姐姐做忠誠反對派囉
日日撚鳩淋病

以後議會歌舞昇平
齊齊舉手
大嗌 沒有 通過
諗起都開心

其實唔會，奶共派會搵人扮反對派，未來罵政府官員仲勁，小議題搵人扮下野投反對票，比國際見到香港立法會其實仲有功用。不過到重大議題時，就一定會聽西環講投贊成票

冇jer 嘅689

咦呢句冇問題

香港有個大仆街
佢個名叫劉兆佳

忠誠反對派 = 太監，口屌可以，真屌已切

重衰過茄呢啡；你做做吓唔做或者俾導演趕出場，茄呢啡都係少口飯食，忠誠反對派直頭係太監，劈炮或炒魷基本就已經有咗半條命

B隊